利記反cup 我自貼陽具

高普我屌你老母
死攬住個契仔can

lm

撚呢

都反唔到